## Métodos y más métodos en ruby

Define los métodos que se indican con las operaciones necesarias para que el resultado de las comparaciones finales `driver code` sean true:

```ruby
#sum methods

#driver code
metodo1(3) == metodo2(6)

#subtraction methods

#driver code
metodo3(4, 6) == metodo4(9, 3)

#combined arithmetic expression (all arithmetic operation methods)

#driver code
metodo5(3, 7, 8, 2) == metodo6(3, 8, 2, 9)

#multiplication methods

#driver code
metodo7(23, 34) == metodo8(12, 2)


#division & module methods

#driver code
metodo9(2, 4, 6) == metodo10(4, 6, 10)


#joining strings method

#driver code
metodo11("Saludos") == "Te mando saludos Marcos"
```
